想乞句生日快樂

上年2月中帶帽, 過左一年了, 自己一個過生日
一句生日快樂都無收到, 覺得自己做人都幾失敗

巴打 生日快樂🎂
光復香港 時代革命

生日快樂

生日快樂,早D訓。

巴打 生日快樂！！
身體健康阿要！！

生日快樂啊ching 拿我就早你一日咁多

生日快樂呀

生日快樂生日大大大快樂
收到兩個啦宜家

巴打生日快樂

巴打 生日快樂🎁🎉🎉🎉

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家
頭先開POST太SAD 唔記得

連登有愛
多謝你地啊
光復香港 時代革命

生日快樂！

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

祝性生活愉快

生日快樂
身體健康
下個會更好的
光復香港 時代革命

巴打 生日快樂 祝你今年搵到好正嘅囡囡

same😊

多謝你地!
心情好番好多
早D休息 祝大家都要身體健康 人人有口罩

生日快樂🎂

生日快樂 身體健康

生日快樂 人間有情 樂觀d!

生日快樂身體健康
光復香港時代革命

生日快樂
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

各位請善用不推文

生日快樂
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

生日快樂啊

生日快樂啊Ching
下個一定會更好

我都今日生日
生日快樂 巴打
光復香港 時代革命
我今年生日願望 黑警死全家

生日快樂呀巴打🎉🎊🎂
加油，move on! You deserve better!

祝埋絲打你生日快樂
希望你願望成真

生日快樂 祝搵到個適合嘅另一半

生日快樂

...
....
...

Hbd!! 頂住啊: )

Dllm

Happy b day

屌 一句生日快樂 有朝一日 煲底講一句⋯手足 我哋成功啦⋯就乜能都番晒嚟

手足 撑住 仲有好長路要行

生日快樂呀
最緊要身體健康 咁先光復到香港

生生生
日日日
快快快
樂樂樂